突發！尖沙咀封區

點解唔係封K11

封尖沙咀華源大廈

疫苗又死人

仲要做啲擾民既垃圾野

封左大集團點做生意

唔可以開先糖

去果到爆房果d

先例

有房爆

有間黃店時鐘

今日高振邦條柒頭帶隊封區

會唔會捉人強制打科興

如果封區強迫打科興會點？

無啦啦做乜封佢？

唔係嘟咗 QR code 就可以防疫嘅咩？做乜仲要封？

新live link:

留名

吓，封嚟做咩

要搵黑狗封區防疫喎 用意大家明

淡化死人事件

呃OT

做埋D on9野

今日得單位數都封

黃店

樓上有黃店

邊條街？？

唔封發利？

推

樂道

點解要封

搞咁多野不如驗快d算啦

班香港人攞住COUPON
你封場 一定暴動

係咪逼人打科興疫苗？

呢道好多邪骨㗎

鄭家純：唔好搞我呀

有無骨友係入面走唔到

K11爆到7彩冇封過抗疫係好笑嘅

搞邊個鄭家純先

鄭家純：唔准搞k11

又封
根本無用

K11: 我都封咗兩日，你都係一晚姐，最多派返coupon 俾你

On能九！ 勞民傷財揾隻吉！

啱啊，樓上班弱智仲話要封k11

一語道破